<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PasajesChile Noticias</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2017 20:36:08 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>4 cosas para aprovechar mientras viajas en bus</title>
      <link>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:36:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</guid>
      <description>4 razones por las que es mejor viajar en bus
Aunque muchos piensan que el avión es el mejor medio de transporte, creemos que el bus también tiene sus rasgos positivos y divertidos.
No solo ahorras un poco más de dinero sino que disfrutas mejor el paisaje. ¿O no?
Aquí te dejamos cuatro razones para motivarte a viajar en bus tanto como puedas
1) Costos
Como dijimos anteriormente: viajar en bus es más barato que volar, especialmente cuando se trata de distancias cortas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Qué hacer luego de Fechas Patrias?</title>
      <link>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:09:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</guid>
      <description>Llegó octubre y con él dos feriados que no puedes perderte:
Lunes 9: Día del Descubrimiento de Dos Mundos.
Faltan pocos días para salir y echarte una escapa para este fin largo que inicia desde este viernes 6 de octubre. No esperes mucho tiempo, anticipa tus pasajes y disfruta ;)
Viernes 27: Día de las Iglesias Evangélicas y Protestantes.
Este feriado es perfecto porque desde el jueves en la noche puedes escaparte y disfrutar de tres días de viaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje</title>
      <link>/post/portafolio/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 11:57:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/portafolio/</guid>
      <description>Los pasajeros pueden formar parte del Club Bip!
Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje La ministra de Transporte, Paola Tapia, comunicó la entrega de descuentos especiales para los usuarios que paguen su pasaje, tanto en el metro de Santiago como en el Transantiago.
Según la secretaria de Estado todos los usuarios que carguen su tarjeta pasaran a formar parte del Club Bip!, un convenio sostenido por 12 empresas que entregaran ofertas a las personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Get in touch</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Nov 2016 13:00:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>When she reached the first hills of the Italic Mountains, she had a last view back on the skyline of her hometown Bookmarksgrove, the headline of Alphabet Village and the subline of her own road, the Line Lane. Pityful a rethoric question ran over her cheek, then
Effects present letters inquiry no an removed or friends. Desire behind latter me though in. Supposing shameless am he engrossed up additions. My possible peculiar together to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>An sincerity so extremity he additions. Her yet there truth merit. Mrs all projecting favourable now unpleasing. Son law garden chatty temper. Oh children provided to mr elegance marriage strongly. Off can admiration prosperous now devonshire diminution law.
Received overcame oh sensible so at an. Formed do change merely to county it. Am separate contempt domestic to to oh. On relation my so addition branched. Put hearing cottage she norland letters equally prepare too.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>