<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PasajesChile Noticias</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Oct 2017 14:42:28 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Cómo comprar en la web de PasajesChile? </title>
      <link>/post/-como-comprar-en--pasajeschile--/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 14:42:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/-como-comprar-en--pasajeschile--/</guid>
      <description>En este post te explicamos cómo comprar a través de nuestra web www.pasajeschile.cl&amp;nbsp; y luego, en otro post, te explicaremos qué son nuestros tótems y cómo comprar en ellos:
A través de la web puede cotizar y comprar tu boleto:
PÁGINA PRINCIPAL
 Elige el origen y luego indica el lugar de destino donde culminará tu viaje Selecciona la fecha de ida. Y si quieres programar tu retorno, puedes hacerlo. Dale clic en &amp;ldquo;Buscar&amp;rdquo;  SERVICIOS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 cosas que pasan cuando viajas en bus</title>
      <link>/post/8-cosas-que-pasan-cuando-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 11:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/8-cosas-que-pasan-cuando-viajas-en-bus/</guid>
      <description>Viajar en bus es divertido. Es emocionante la combinación de cientos de paisajes deslizándose por tu ventana mientras disfrutas de una buena música en tus oídos.
Pero andar por las rutas no solo te aleja de lo cotidiano, sino que además puedes vivir momentos MUY memorables.
Ahí te dejamos 8 situaciones que te harán sentir identificado porque en algún momento las has vivido:
El niño que siempre llora. Y si está muy cerca de ti&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este finde largo #ViajaSeguroConPasajesChile </title>
      <link>/post/este-finde-largo--viajaseguroconpasajeschile-/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 18:24:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/este-finde-largo--viajaseguroconpasajeschile-/</guid>
      <description>PasajesChile quiere formar parte de tu viaje, por lo que te queremos recomendar 7 tips para que aproveches al máximo tu fin de semana largo:
1.&amp;nbsp;Al ingresar el equipaje al maletero, asegúrate de recibir tu ticket.
Es importante que una vez que entregues tus maletas, o bolso, te cerciores de que el auxiliar lo ingrese al maletero y que te entregue un ticket donde salga el número que se le asignó a tu equipaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 destinos chilenos para disfrutar en primavera</title>
      <link>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 16:00:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</guid>
      <description>Los días fríos están acabándose y cada día las calles se adornan con nuevas flores y colores
La primavera nos regala días soleados y más horas de luz. **Situaciones perfectas para salir a pasear y relajarnos en la naturaleza. **
Aquí te presentamos una selección de 5 lugares que no puedes dejar de visitar en la primavera chilena
1. Parque Nacional Conguillio
Es una de las joyas de la región de La Araucanía y del Sur de Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Gana un &#34;Fin de Semana Dorado&#34; con PasajesChile!</title>
      <link>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</guid>
      <description>Si eres fotógrafo aficionado y/o profesional no puedes perder la oportunidad de mostrar tu trabajo fotográfico en nuestra página web (www.pasajeschile.cl) y hacerla viral en nuestra plataforma, manteniendo tus créditos como autor.
Los paisajes de Chile inspiran y tú, a través de imágenes, puedes hacer que muchos viajen por él. ¡Participa y gana un fin de semana dorado, o un viaje a cualquier destino de Chile!
*Al enviar tus fotografías, automáticamente estás participando por 1 pasaje doble a Puerto Montt con estadía en el Hotel Manquehue; o 1 pasajes doble a cualquier destino de Chile, con un tope de 40 mil pesos por cada pasaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile reinventó la venta de pasajes de bus</title>
      <link>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 10:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</guid>
      <description>El 24 de agosto PasajesChile vio la luz por primera vez. Y hasta el momento, tras un mes de esta aventura, es imposible no recordar este momento especial.
El día del lanzamiento contamos con la asistencia de la prensa, de Sernatur, de Fenabus, de nuestro equipo, de diversos empresarios y otros amigos que confiaron, y nos apoyaron, en este proyecto que hoy día es más que real.
Ese día expresamos nuestra visión y los objetivos a cumplir:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 cosas para aprovechar mientras viajas en bus</title>
      <link>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:36:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</guid>
      <description>4 razones por las que es mejor viajar en bus
Aunque muchos piensan que el avión es el mejor medio de transporte, creemos que el bus también tiene sus rasgos positivos y divertidos.
No solo ahorras un poco más de dinero sino que disfrutas mejor el paisaje. ¿O no?
Aquí te dejamos cuatro razones para motivarte a viajar en bus tanto como puedas
1) Costos
Como dijimos anteriormente: viajar en bus es más barato que volar, especialmente cuando se trata de distancias cortas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 feriados que puedes disfrutar el resto del 2017</title>
      <link>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:09:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</guid>
      <description>Lunes 9: Día del Descubrimiento de Dos Mundos.
Faltan pocos días para salir y echarte una escapa para este fin largo que inicia desde este viernes 6 de octubre. No esperes mucho tiempo, anticipa tus pasajes y disfruta ;)
Viernes 27: Día de las Iglesias Evangélicas y Protestantes.
Este feriado es perfecto porque desde el jueves en la noche puedes escaparte y disfrutar de tres días de viaje.
¡Octubre nos sorprende con dos fines largos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje</title>
      <link>/post/portafolio/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 11:57:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/portafolio/</guid>
      <description>Los pasajeros pueden formar parte del Club Bip!
Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje La ministra de Transporte, Paola Tapia, comunicó la entrega de descuentos especiales para los usuarios que paguen su pasaje, tanto en el metro de Santiago como en el Transantiago.
Según la secretaria de Estado todos los usuarios que carguen su tarjeta pasaran a formar parte del Club Bip!, un convenio sostenido por 12 empresas que entregaran ofertas a las personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Get in touch</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Nov 2016 13:00:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>When she reached the first hills of the Italic Mountains, she had a last view back on the skyline of her hometown Bookmarksgrove, the headline of Alphabet Village and the subline of her own road, the Line Lane. Pityful a rethoric question ran over her cheek, then
Effects present letters inquiry no an removed or friends. Desire behind latter me though in. Supposing shameless am he engrossed up additions. My possible peculiar together to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>An sincerity so extremity he additions. Her yet there truth merit. Mrs all projecting favourable now unpleasing. Son law garden chatty temper. Oh children provided to mr elegance marriage strongly. Off can admiration prosperous now devonshire diminution law.
Received overcame oh sensible so at an. Formed do change merely to county it. Am separate contempt domestic to to oh. On relation my so addition branched. Put hearing cottage she norland letters equally prepare too.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>