<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Chile on PasajesChile Noticias</title>
    <link>/tags/chile/</link>
    <description>Recent content in Chile on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Feb 2018 18:17:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/chile/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>20 playas inclusivas en Chile</title>
      <link>/post/20-playas-inclusivas-en-chile/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 18:17:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/20-playas-inclusivas-en-chile/</guid>
      <description>Antes, miles de chilenos en situación de discapacidad no podían disfrutar de las playas Hoy día existen más de 15 playas que poseen mejoras para las personas con dificultad de movimiento y que estas puedan disfrutar de ellas sin obstáculos. ¿Qué tal?
¿Pero qué tiene una playa inclusiva?
Bueno, de acuerdo con el Servicio Nacional de la Discapacidad (Senadis) las playas inclusivas debe contar con elementos básicos como una ruta de aproximación, conexión con paradas de buses, zona de estacionamientos accesibles y señalizados, una red de paseos que ingresen a la arena y rutas pavimentadas en buen estado&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chile ganó: &#34;mejor destino de turismo aventura del mundo&#34;</title>
      <link>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 11:51:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</guid>
      <description>Por segundo año consecutivo nuestro país fue ganador del World Travel Awards, conocido como los &amp;ldquo;Oscar&amp;rdquo; del turismo.    Por su parte, Perú fue reconocido como destino culinario, Bolivia galardonado como mejor destino cultural del 2017 mientras que Ecuador ganó como &amp;ldquo;destino verde&amp;rdquo;
El World Travel Awards, desde 1993, destaca la excelencia de la industria y galardona las cualidades de los países; por lo que los ganadores de este premio adquieren prestigio, estableciéndose como puntos de referencia para los viajeros de todos los continentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 playas del norte que adorarás en verano</title>
      <link>/post/6-playas-del-norte-que-adoraras-en-verano/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 14:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/6-playas-del-norte-que-adoraras-en-verano/</guid>
      <description>Poco a poco el calor se apodera de las ciudades chilenas. Ya viene la época más soleada y cálida de todas: el verano. Una estación esperada por muchos. Refresca tu cuerpo y sumérgete en las playas nortinas de nuestro país. Esta vez nos fuimos al norte de Chile para recomendarles 5 playas muy ricas que disfrutarán solos, entre amigos o en familia… ¡son divinas! 1. Playa Ramada  Ubicada en la Región de Atacama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 museos que debes visitar en Chile (Parte I)</title>
      <link>/post/31-museos-que-debes-visitar-en-chile-/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 17:29:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/31-museos-que-debes-visitar-en-chile-/</guid>
      <description>¿Te has dado cuenta que a través de los museos nos enteramos de muchas cosas de un país? o ¿sabías que los museos más importantes de Chile ahora son edificios nacionales? Al visitar los museos nos enteramos sobre la historia, las figuras emblemáticas, historia del arte, sus primeros habitantes&amp;hellip; en fin, nos enteramos de su cultura; y Chile tiene un panorama cultural gigante que no puedes dejar de disfrutar. Y algunos están allí, a la vuelta de la esquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo comprar pasajes en los tótems?</title>
      <link>/post/-como-comprar-pasajes-en-los-totems-/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:32:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/-como-comprar-pasajes-en-los-totems-/</guid>
      <description>Ahora, con PasajesChile no solo puedes comprar tus pasajes de bus desde tu computador o dispositivo móvil, sino que tienes a tu disposición tótems de autoservicio
 Pero te preguntarás qué función cumplen estos aparatos. Bueno, básicamente sirven como oficinas virtuales de las líneas de buses que se encuentran hoy día en el terminal Sur de Santiago.
A corto plazo PasajesChile extenderá los tótems a otros terminales y estaciones de Metro, tanto de Santiago como en regiones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pullman Costa se integró a PasajesChile</title>
      <link>/post/pullman-costa-se-integro-a-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 15:39:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pullman-costa-se-integro-a-pasajeschile/</guid>
      <description>Pullman Bus Costa Central está dentro de nuestra plataforma. Y ahora, con este servicio puedes dirigirte a los destinos costeros que desees.
No solo puedes cotizar tu pasaje de bus a través de nuestra página web sino que tienes la posibilidad de adquirir tu pasaje, para el mismo día, en nuestros tótems de autoservicio.
Ahora, con Pullman Costa tienes el placer de comprar tus pasajes y visitar todos los rincones costeros de nuestro país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 destinos chilenos para disfrutar en primavera</title>
      <link>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 16:00:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</guid>
      <description>Los días fríos están acabándose y cada día las calles se adornan con nuevas flores y colores
La primavera nos regala días soleados y más horas de luz. **Situaciones perfectas para salir a pasear y relajarnos en la naturaleza. **
Aquí te presentamos una selección de 5 lugares que no puedes dejar de visitar en la primavera chilena
1. Parque Nacional Conguillio
Es una de las joyas de la región de La Araucanía y del Sur de Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile reinventó la venta de pasajes de bus</title>
      <link>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 10:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</guid>
      <description>El 24 de agosto PasajesChile vio la luz por primera vez. Y hasta el momento, tras un mes de esta aventura, es imposible no recordar este momento especial.
El día del lanzamiento contamos con la asistencia de la prensa, de Sernatur, de Fenabus, de nuestro equipo, de diversos empresarios y otros amigos que confiaron, y nos apoyaron, en este proyecto que hoy día es más que real.
Ese día expresamos nuestra visión y los objetivos a cumplir:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 cosas para aprovechar mientras viajas en bus</title>
      <link>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:36:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</guid>
      <description>Aunque muchos piensan que el avión es el mejor medio de transporte, creemos que el bus también tiene sus rasgos positivos y divertidos.
No solo ahorras un poco más de dinero sino que disfrutas mejor el paisaje. ¿O no? Aquí te dejamos cuatro razones para motivarte a viajar en bus tanto como puedas
1) Costos
Como dijimos anteriormente: viajar en bus es más barato que volar, especialmente cuando se trata de distancias cortas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>