<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on PasajesChile Noticias</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Feb 2018 14:55:48 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Eme Bus presenta a su primera conductora de bus </title>
      <link>/post/eme-bus-presenta-a-la-primera-conductora-de-bus-/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 14:55:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/eme-bus-presenta-a-la-primera-conductora-de-bus-/</guid>
      <description>La empresa de transporte interurbano de pasajeros, Eme Bus, anunció a través de sus redes sociales a la primera chofer mujer de su flota, quien manejará una máquina rosada. Con esta iniciativa, la empresa apoya a la Corporación Yo Mujer y el trabajo que sostienen con pacientes que sufren cáncer de mama.
“Estamos orgullosos de presentarles a nuestra primera conductora de Eme Bus Ltda”, indicó la compañía en su página oficial de Facebook con relación a Macarena Tapia, de 28 años, casada y madre de 3 hijos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 destinos de Chile para viajar junto al amor de tu vida</title>
      <link>/post/5-destinos-de-chile-para-viajar-junto-al-amor-de-tu-vida-1/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 15:58:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-destinos-de-chile-para-viajar-junto-al-amor-de-tu-vida-1/</guid>
      <description>Viajes que puedes hacer en pareja por el país sudamérica A pesar de que cualquier lugar puede ser propicio para el romance en pareja, hay ciertos lugares que poseen magia y mística especial para conectarte de forma especial con tu amado.
Este 14 de febrero, te proponemos algunos destinos muy románticos de Chile en los que puedes visitar junto a tu pareja.
Agrega estos 5 hermosos lugares mágicos a tu itinerario de viajes y escápate con el amor de tu vida estas fechas especiales:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disfruta el Club de Beneficios PasajesChile</title>
      <link>/post/disfruta-el-club-de-beneficios-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 11:21:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disfruta-el-club-de-beneficios-pasajeschile/</guid>
      <description>Al comprar tus pasajes de bus con PasajesChile.cl tienes a tu disposición cupones
Son muy pocas las plataformas que además de vender pasajes tienen un Club que les ofrece a sus usuarios la oportunidad de aprovechar diversos beneficios tan solo por ser pasajero.
Con PasajesChile, desde el momento en que compras tus pasajes ya formas parte de nuestro **Club de Beneficios. **
Al ser cliente de PasajesChile y comprar tus pasajes de bus a través de la web o los tótems de autoservicio podrás disfrutar de descuentos en gastronomía, entretención, viaje y turismo, estilo de vida y salud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 lugares para bucear en Chile</title>
      <link>/post/5-lugares-para-bucear-en-chile/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jan 2018 13:04:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-lugares-para-bucear-en-chile/</guid>
      <description>¿Quién dijo que en Chile no se puede realizar esta practica?
Este país posee espectaculares escenarios para sumergirse en sus mares. Entre aguas frías y otras más templadas existe una enorme diversidad biológica.
Aquí 5 lugares donde podrás bucear:
1. Playa Blanca, Iquique Es considerado como uno de los puntos icónicos del buceo en el país gracias a sus gratas temperaturas y buenas condiciones climáticas. Y por este mismo detalle en sus aguas cálidas se desarrolla exuberante florea y fauna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 termas de Chile que te encantarán </title>
      <link>/post/5-termas-de-chile-que-te-encantaran-/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jan 2018 17:15:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-termas-de-chile-que-te-encantaran-/</guid>
      <description>Este verano no solo puedes disfrutar de las playas, ya que la variada geografía chilena también brinda otros maravillosos parajes.
De esta manera, esta vez hemos seleccionado algunos de los baños termales que tiene Chile de norte a sur.
Entonces, si deseas más alternativas para disfrutar de unas buenas vacaciones, o escapadas de fin de semana, no dudes en visitar estas termas y escapar del ruido y estrés.
1.Termas de Polloquere, Putre (Región de Arica y Parinacota) Ubicadas en el Salar de Surire, en la comuna de Putre, cuentan con 2 lagunas con aguas que oscilan en los 60º de temperatura, lo que la convierte en una de las termas más calientes del país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 destinos del norte de Chile que seguro no conocías </title>
      <link>/post/4-destinos-del-norte-de-chile-que-seguro-no-conocias-/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 16:17:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/4-destinos-del-norte-de-chile-que-seguro-no-conocias-/</guid>
      <description>Es normal ver a nuestros amigos, compañeros y uno que otro blogger publicando las fotos de esos lugares icónicos de Chile, pero eso no es todo&amp;hellip; Cada cierto tiempo admiramos los bellos retratos de San Pedro de Atacama, las Dunas de Concón, los cerros de Valparaíso o las Torres del Paine&amp;hellip; pero hay otros destinos que son hermosos y que quizá ni los habías escuchado.
De esta manera queremos mostrarte 4 rincones del norte de Chile que son bellos y probablemente te encantarán:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mendoza con #PasajesChile </title>
      <link>/post/mendoza-con--pasajeschile-/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 18:26:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/mendoza-con--pasajeschile-/</guid>
      <description>¡Viaja a la Capital Internacional del Vino! Mendoza, ciudad que te invita a reencontrarte con la naturaleza, su historia y los nuevos amigos.
Ahora, con #PasajesChile puedes viajar en bus a Mendoza.
Estás a 5 horas, 18 minutos y 364 kilómetros de distancia&amp;hellip; -más cerca que Antofagasta- Y con #PasajesChile puedes viajar en tan solo tres clics. 
Atrévete y escápate de la rutina chilena para respirar nuevos aires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaja a Lima con #PasajesChile</title>
      <link>/post/lima-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 16:52:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/lima-con-pasajeschile/</guid>
      <description>La capital peruana ahora está en nuestra web  ¡PasajesChile expandió limites, y nos sentimos a gusto de anunciarles que ahora también llegamos a rutas peruanas!
Los boletos de bus desde Chile a Lima son vendidos por la empresa de bus Andesmar Chile.
Desde Chile a Lima son 3,585 kilómetros y el viaje en bus hacia la ciudad peruana demora alrededor de 4 horas.
  ¡Lima es considerada como lacapital Gastronómica de América Latina!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 lugares que demuestran que Chile es mágico</title>
      <link>/post/10-lugares-que-demuestran-que-chile-es-magico/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 12:00:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/10-lugares-que-demuestran-que-chile-es-magico/</guid>
      <description>El país sureño es la tierra de los extremos: desde los glaciares ubicados en el extremos sur de la Patagonia hasta el desierto de Atacama - el más árido del mundo-.
 De sur a norte, o de norte a sur, todo Chile va a sorprenderte. Este país tiene paisajes para todos los gustos y aficiones: desde deportistas extremos, amantes del vino, del desierto, playas, montañas o las grandes ciudades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bird Café: la novedosa cafetería móvil </title>
      <link>/post/bird-cafe--/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 11:12:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/bird-cafe--/</guid>
      <description>Desde las 7 de la mañana una combi con una taza en el techo se desplaza a las plazas para servir Desde $1.000 o $1.500 puedes disfrutar de un delicioso café, ofrecido por Simón González, el dueño de este emprendimiento móvil que nació hace tres años en Concepción.
Esta combi, adaptada con temática cafetera, ofrece desde capuchinos, americanos, cortado o goteados con las clásicas alternativas de leche entera, semidescremada e incluso sin lactosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baltinache: las Lagunas Escondidas de Atacama</title>
      <link>/post/baltinache--las-lagunas-escondidas-de-atacama/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jan 2018 18:28:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/baltinache--las-lagunas-escondidas-de-atacama/</guid>
      <description>Esta laguna forma parte de un conjunto de 7 lagunas saladas La Laguna Baltinache, al igual que las otras seis, están ubicadas en la Región de Antofagasta, a pocos kilómetros de San Pedro de Atacama.
Baltinache forma parte de las conocidas lagunas Escondidas y sus aguas salinas y cristalinas son similares a la Laguna Céjar. Sin embargo, esta última es la que más popularidad turística ha recibido.
En solo 2 de las lagunas puedes bañarte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 cosas para viajeros que puedes regalar esta navidad</title>
      <link>/post/8-regalos-para-viajeros-/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Dec 2017 18:57:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/8-regalos-para-viajeros-/</guid>
      <description>¿No te pasa que a veces no sabes qué regalarle a esa persona que viaja, o a ese amante de los viajes que aprecias tanto?
 Bueno, en esta navidad puedes ponerte creativ@ y obsequiarle alguna de estas cosas.
¡Aún hay chance de buscarlos!
Nos pusimos a buscar qué alternativas existen y en cuáles tiendas o casas comerciales de Chile puedes conseguirlos. Te dejamos los links ;)
Los precios que a continuación veas, están en pesos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Día Internacional del emigrante: celebrando los derechos y libertades</title>
      <link>/post/dia-internacional-del-emigrante--celebrando-los-derechos-y-libertades/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 18:25:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/dia-internacional-del-emigrante--celebrando-los-derechos-y-libertades/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chile ganó: &#34;mejor destino de turismo aventura del mundo&#34;</title>
      <link>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 11:51:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</guid>
      <description>Por segundo año consecutivo nuestro país fue ganador del World Travel Awards, conocido como los &amp;ldquo;Oscar&amp;rdquo; del turismo.    Por su parte, Perú fue reconocido como destino culinario, Bolivia galardonado como mejor destino cultural del 2017 mientras que Ecuador ganó como &amp;ldquo;destino verde&amp;rdquo;
El World Travel Awards, desde 1993, destaca la excelencia de la industria y galardona las cualidades de los países; por lo que los ganadores de este premio adquieren prestigio, estableciéndose como puntos de referencia para los viajeros de todos los continentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>National Geographic eligió a Santiago como ciudad imperdible del 2018</title>
      <link>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 15:45:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</guid>
      <description>La capital chilena fue reconocida por la prestigiosa revista de viajes y está dentro de su lista anual “Best of the world” junto con otros 20 lugares distribuidos en tres categorías: ciudades, cultura y naturaleza
Según National Geographic, Santiago de Chile es un destino que brinda “galerías de arte urbano al aire libre”. Y como referencia artística mencionan a los barrios Bellavista, Brasil y Yungay.
“Las paredes desnudas son lienzos en blanco para murales vibrantes en la capital”, comentó uno de los editores que seleccionó a Santiago.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 playas del norte que adorarás en verano</title>
      <link>/post/6-playas-del-norte-que-adoraras-en-verano/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 14:54:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/6-playas-del-norte-que-adoraras-en-verano/</guid>
      <description>Poco a poco el calor se apodera de las ciudades chilenas. Ya viene la época más soleada y cálida de todas: el verano. Una estación esperada por muchos. Refresca tu cuerpo y sumérgete en las playas nortinas de nuestro país. Esta vez nos fuimos al norte de Chile para recomendarles 5 playas muy ricas que disfrutarán solos, entre amigos o en familia… ¡son divinas! 1. Playa Ramada  Ubicada en la Región de Atacama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>31 museos que debes visitar en Chile (Parte I)</title>
      <link>/post/31-museos-que-debes-visitar-en-chile-/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 17:29:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/31-museos-que-debes-visitar-en-chile-/</guid>
      <description>¿Te has dado cuenta que a través de los museos nos enteramos de muchas cosas de un país? o ¿sabías que los museos más importantes de Chile ahora son edificios nacionales? Al visitar los museos nos enteramos sobre la historia, las figuras emblemáticas, historia del arte, sus primeros habitantes&amp;hellip; en fin, nos enteramos de su cultura; y Chile tiene un panorama cultural gigante que no puedes dejar de disfrutar. Y algunos están allí, a la vuelta de la esquina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo comprar pasajes en los tótems?</title>
      <link>/post/-como-comprar-pasajes-en-los-totems-/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Nov 2017 15:32:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/-como-comprar-pasajes-en-los-totems-/</guid>
      <description>Ahora, con PasajesChile no solo puedes comprar tus pasajes de bus desde tu computador o dispositivo móvil, sino que tienes a tu disposición tótems de autoservicio
 Pero te preguntarás qué función cumplen estos aparatos. Bueno, básicamente sirven como oficinas virtuales de las líneas de buses que se encuentran hoy día en el terminal Sur de Santiago.
A corto plazo PasajesChile extenderá los tótems a otros terminales y estaciones de Metro, tanto de Santiago como en regiones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pullman Costa se integró a PasajesChile</title>
      <link>/post/pullman-costa-se-integro-a-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 15:39:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pullman-costa-se-integro-a-pasajeschile/</guid>
      <description>Pullman Bus Costa Central está dentro de nuestra plataforma. Y ahora, con este servicio puedes dirigirte a los destinos costeros que desees.
No solo puedes cotizar tu pasaje de bus a través de nuestra página web sino que tienes la posibilidad de adquirir tu pasaje, para el mismo día, en nuestros tótems de autoservicio.
Ahora, con Pullman Costa tienes el placer de comprar tus pasajes y visitar todos los rincones costeros de nuestro país.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile tiene Club de Beneficios </title>
      <link>/post/pasajeschile-tiene--clubdebeneficios-/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 17:40:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-tiene--clubdebeneficios-/</guid>
      <description>Al comprar tus pasajes de bus con PasajesChile.cl tienes a tu disposición cientos de descuentos, ofertas y promociones.
Son muy pocas las plataformas que además de vender pasajes tienen un Club que les ofrece a sus usuarios la oportunidad de aprovechar diversos beneficios tan solo por ser pasajero.
Con PasajesChile, desde el momento en que compras tus pasajes ya formas parte de nuestro Club de Beneficios.
Al ser cliente de PasajesChile y comprar tus pasajes de bus a través de la web o los tótems de autoservicio podrás disfrutar de descuentos en gastronomía, entretención, viaje y turismo, estilo de vida y salud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cómo comprar pasajes en la web de PasajesChile? </title>
      <link>/post/-como-comprar-en--pasajeschile--/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 14:42:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/-como-comprar-en--pasajeschile--/</guid>
      <description>En este post te explicamos cómo comprar a través de nuestra web www.pasajeschile.cl y luego, en otro post, te explicaremos qué son nuestros tótems y cómo comprar en ellos:
A través de la web puede cotizar y comprar tu boleto:
PÁGINA PRINCIPAL
 Elige el origen y luego indica el lugar de destino donde culminará tu viaje
 Selecciona la fecha de ida. Y si quieres programar tu retorno, puedes hacerlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 cosas que pasan cuando viajas en bus</title>
      <link>/post/8-cosas-que-pasan-cuando-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 11:01:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/8-cosas-que-pasan-cuando-viajas-en-bus/</guid>
      <description>Viajar en bus es divertido. Es emocionante la combinación de cientos de paisajes deslizándose por tu ventana mientras disfrutas de una buena música en tus oídos.
Pero andar por las rutas no solo te aleja de lo cotidiano, sino que además puedes vivir momentos MUY memorables.
Ahí te dejamos 8 situaciones que te harán sentir identificado porque en algún momento las has vivido:
El niño que siempre llora. Y si está muy cerca de ti&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Este finde largo #ViajaSeguroConPasajesChile </title>
      <link>/post/este-finde-largo--viajaseguroconpasajeschile-/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 18:24:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/este-finde-largo--viajaseguroconpasajeschile-/</guid>
      <description>PasajesChile quiere formar parte de tu viaje, por lo que te queremos recomendar 7 tips para que aproveches al máximo tu fin de semana largo:
1.&amp;nbsp;Al ingresar el equipaje al maletero, asegúrate de recibir tu ticket.
Es importante que una vez que entregues tus maletas, o bolso, te cerciores de que el auxiliar lo ingrese al maletero y que te entregue un ticket donde salga el número que se le asignó a tu equipaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 destinos chilenos para disfrutar en primavera</title>
      <link>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Oct 2017 16:00:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-destinos-chilenos-para-disfrutar-en-primavera/</guid>
      <description>Los días fríos están acabándose y cada día las calles se adornan con nuevas flores y colores
La primavera nos regala días soleados y más horas de luz. **Situaciones perfectas para salir a pasear y relajarnos en la naturaleza. **
Aquí te presentamos una selección de 5 lugares que no puedes dejar de visitar en la primavera chilena
1. Parque Nacional Conguillio
Es una de las joyas de la región de La Araucanía y del Sur de Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Gana un &#34;Fin de Semana Dorado&#34; con PasajesChile!</title>
      <link>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</guid>
      <description>Si eres fotógrafo aficionado y/o profesional no puedes perder la oportunidad de mostrar tu trabajo fotográfico en nuestra página web (www.pasajeschile.cl) y hacerla viral en nuestra plataforma, manteniendo tus créditos como autor.
Los paisajes de Chile inspiran y tú, a través de imágenes, puedes hacer que muchos viajen por él. ¡Participa y gana un fin de semana dorado, o un viaje a cualquier destino de Chile!
*Al enviar tus fotografías, automáticamente estás participando por 1 pasaje doble a Puerto Montt con estadía en el Hotel Manquehue; o 1 pasajes doble a cualquier destino de Chile, con un tope de 40 mil pesos por cada pasaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile reinventó la venta de pasajes de bus</title>
      <link>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 10:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</guid>
      <description>El 24 de agosto PasajesChile vio la luz por primera vez. Y hasta el momento, tras un mes de esta aventura, es imposible no recordar este momento especial.
El día del lanzamiento contamos con la asistencia de la prensa, de Sernatur, de Fenabus, de nuestro equipo, de diversos empresarios y otros amigos que confiaron, y nos apoyaron, en este proyecto que hoy día es más que real.
Ese día expresamos nuestra visión y los objetivos a cumplir:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 cosas para aprovechar mientras viajas en bus</title>
      <link>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:36:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/5-cosas-para-aprovechar-mientras-viajas-en-bus/</guid>
      <description>Aunque muchos piensan que el avión es el mejor medio de transporte, creemos que el bus también tiene sus rasgos positivos y divertidos.
No solo ahorras un poco más de dinero sino que disfrutas mejor el paisaje. ¿O no? Aquí te dejamos cuatro razones para motivarte a viajar en bus tanto como puedas
1) Costos
Como dijimos anteriormente: viajar en bus es más barato que volar, especialmente cuando se trata de distancias cortas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 feriados que puedes disfrutar el resto del 2017</title>
      <link>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2017 20:09:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/que-hacer-luego-de-fechas-patrias/</guid>
      <description>Lunes 9: Día del Descubrimiento de Dos Mundos.
Faltan pocos días para salir y echarte una escapa para este fin largo que inicia desde este viernes 6 de octubre. No esperes mucho tiempo, anticipa tus pasajes y disfruta ;)
Viernes 27: Día de las Iglesias Evangélicas y Protestantes.
Este feriado es perfecto porque desde el jueves en la noche puedes escaparte y disfrutar de tres días de viaje.
¡Octubre nos sorprende con dos fines largos!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>