<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on PasajesChile Noticias</title>
    <link>/about/</link>
    <description>Recent content in Abouts on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Feb 2018 10:48:44 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>5 destinos de Chile para viajar junto al amor de tu vida</title>
      <link>/about/5-destinos-de-chile-para-viajar-junto-al-amor-de-tu-vida/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 10:48:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/5-destinos-de-chile-para-viajar-junto-al-amor-de-tu-vida/</guid>
      <description>Viajes que puedes hacer en pareja por el país sudamérica  A pesar de que cualquier lugar puede ser propicio para el romance en pareja, hay ciertos lugares que poseen magia y mística especial para conectarte de forma especial con tu amado.
Este 14 de febrero, te proponemos algunos destinos muy románticos de Chile en los que puedes visitar junto a tu pareja.
Agrega estos 5 hermosos lugares mágicos a tu itinerario de viajes y escápate con el amor de tu vida estas fechas especiales:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 21:05:33 +0530</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>An sincerity so extremity he additions. Her yet there truth merit. Mrs all projecting favourable now unpleasing. Son law garden chatty temper. Oh children provided to mr elegance marriage strongly. Off can admiration prosperous now devonshire diminution law.
Received overcame oh sensible so at an. Formed do change merely to county it. Am separate contempt domestic to to oh. On relation my so addition branched. Put hearing cottage she norland letters equally prepare too.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>