<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Noticias on PasajesChile Noticias</title>
    <link>/categories/noticias/</link>
    <description>Recent content in Noticias on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Feb 2018 10:11:38 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>¿Qué necesito para ingresar en bus a Chile?</title>
      <link>/post/requisitos-para-ingresar-a-chile/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 10:11:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/requisitos-para-ingresar-a-chile/</guid>
      <description>¿Qué debo tener en cuenta para ingresar como turista a Chile?  Presentar a la Policía Internacional (migración o aduana) sus documentos de identificación: ya sea cédula de identidad o pasaporte; y visa estampada (dependiendo del país de procedencia). Los ciudadanos de Argentina, Perú, Bolivia, Colombia, Uruguay, Paraguay, Brasil y Ecuador pueden ingresar a Chile presentando SOLO su cédula de identidad o documentos equivalentes. Los ciudadanos que sí requieren pasaporte se detallan en la siguiente lista de países de America Central y del Sur, expuesta por el Ministerio de Relaciones Exteriores de Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 playas inclusivas en Chile</title>
      <link>/post/20-playas-inclusivas-en-chile/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 18:17:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/20-playas-inclusivas-en-chile/</guid>
      <description>Antes, miles de chilenos en situación de discapacidad no podían disfrutar de las playas Hoy día existen más de 15 playas que poseen mejoras para las personas con dificultad de movimiento y que estas puedan disfrutar de ellas sin obstáculos. ¿Qué tal?
¿Pero qué tiene una playa inclusiva?
Bueno, de acuerdo con el Servicio Nacional de la Discapacidad (Senadis) las playas inclusivas debe contar con elementos básicos como una ruta de aproximación, conexión con paradas de buses, zona de estacionamientos accesibles y señalizados, una red de paseos que ingresen a la arena y rutas pavimentadas en buen estado&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disfruta el Club de Beneficios PasajesChile</title>
      <link>/post/disfruta-el-club-de-beneficios-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 11:21:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/disfruta-el-club-de-beneficios-pasajeschile/</guid>
      <description>Al comprar tus pasajes de bus con PasajesChile.cl tienes a tu disposición cupones Son muy pocas las plataformas que además de vender pasajes tienen un Club que les ofrece a sus usuarios la oportunidad de aprovechar diversos beneficios tan solo por ser pasajero.
Con PasajesChile, desde el momento en que compras tus pasajes ya formas parte de nuestro **Club de Beneficios. **
Al ser cliente de PasajesChile y comprar tus pasajes de bus a través de la web o los tótems de autoservicio podrás disfrutar de descuentos en gastronomía, entretención, viaje y turismo, estilo de vida y salud.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mendoza con #PasajesChile </title>
      <link>/post/mendoza-con--pasajeschile-/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 18:26:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/mendoza-con--pasajeschile-/</guid>
      <description>¡Viaja a la Capital Internacional del Vino! Mendoza, ciudad que te invita a reencontrarte con la naturaleza, su historia y los nuevos amigos.
Ahora, con #PasajesChile puedes viajar en bus a Mendoza.
Estás a 5 horas, 18 minutos y 364 kilómetros de distancia&amp;hellip; -más cerca que Antofagasta- Y con #PasajesChile puedes viajar en tan solo tres clics. 
Atrévete y escápate de la rutina chilena para respirar nuevos aires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaja a Lima con #PasajesChile</title>
      <link>/post/lima-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jan 2018 16:52:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/lima-con-pasajeschile/</guid>
      <description>La capital peruana ahora está en nuestra web  ¡PasajesChile expandió limites, y nos sentimos a gusto de anunciarles que ahora también llegamos a rutas peruanas!
Los boletos de bus desde Chile a Lima son vendidos por la empresa de bus Andesmar Chile.
Desde Chile a Lima son 3,585 kilómetros y el viaje en bus hacia la ciudad peruana demora alrededor de 4 horas.
  ¡Lima es considerada como lacapital Gastronómica de América Latina!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chile ganó: &#34;mejor destino de turismo aventura del mundo&#34;</title>
      <link>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 11:51:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</guid>
      <description>Por segundo año consecutivo nuestro país fue ganador del World Travel Awards, conocido como los &amp;ldquo;Oscar&amp;rdquo; del turismo.    Por su parte, Perú fue reconocido como destino culinario, Bolivia galardonado como mejor destino cultural del 2017 mientras que Ecuador ganó como &amp;ldquo;destino verde&amp;rdquo;
El World Travel Awards, desde 1993, destaca la excelencia de la industria y galardona las cualidades de los países; por lo que los ganadores de este premio adquieren prestigio, estableciéndose como puntos de referencia para los viajeros de todos los continentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>National Geographic eligió a Santiago como ciudad imperdible del 2018</title>
      <link>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 15:45:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</guid>
      <description>La capital chilena fue reconocida por la prestigiosa revista de viajes y está dentro de su lista anual “Best of the world” junto con otros 20 lugares distribuidos en tres categorías: ciudades, cultura y naturaleza
Según National Geographic, Santiago de Chile es un destino que brinda “galerías de arte urbano al aire libre”. Y como referencia artística mencionan a los barrios Bellavista, Brasil y Yungay.
“Las paredes desnudas son lienzos en blanco para murales vibrantes en la capital”, comentó uno de los editores que seleccionó a Santiago.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Gana un &#34;Fin de Semana Dorado&#34; con PasajesChile!</title>
      <link>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</guid>
      <description>Si eres fotógrafo aficionado y/o profesional no puedes perder la oportunidad de mostrar tu trabajo fotográfico en nuestra página web (www.pasajeschile.cl) y hacerla viral en nuestra plataforma, manteniendo tus créditos como autor.
Los paisajes de Chile inspiran y tú, a través de imágenes, puedes hacer que muchos viajen por él. ¡Participa y gana un fin de semana dorado, o un viaje a cualquier destino de Chile!
*Al enviar tus fotografías, automáticamente estás participando por 1 pasaje doble a Puerto Montt con estadía en el Hotel Manquehue; o 1 pasajes doble a cualquier destino de Chile, con un tope de 40 mil pesos por cada pasaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile reinventó la venta de pasajes de bus</title>
      <link>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 10:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</guid>
      <description>El 24 de agosto PasajesChile vio la luz por primera vez. Y hasta el momento, tras un mes de esta aventura, es imposible no recordar este momento especial.
El día del lanzamiento contamos con la asistencia de la prensa, de Sernatur, de Fenabus, de nuestro equipo, de diversos empresarios y otros amigos que confiaron, y nos apoyaron, en este proyecto que hoy día es más que real.
Ese día expresamos nuestra visión y los objetivos a cumplir:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>