<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Noticias on PasajesChile Noticias</title>
    <link>/categories/noticias/</link>
    <description>Recent content in Noticias on PasajesChile Noticias</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>&amp;copy;2017 PasajesChile</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Dec 2017 11:51:52 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/noticias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chile ganó: &#34;mejor destino de turismo aventura del mundo&#34;</title>
      <link>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 11:51:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/chile-gano---mejor-destino-de-turismo-aventura-del-mundo-/</guid>
      <description>Por segundo año consecutivo nuestro país fue ganador del World Travel Awards, conocido como los &amp;ldquo;Oscar&amp;rdquo; del turismo.    Por su parte, Perú fue reconocido como destino culinario, Bolivia galardonado como mejor destino cultural del 2017 mientras que Ecuador ganó como &amp;ldquo;destino verde&amp;rdquo;
El World Travel Awards, desde 1993, destaca la excelencia de la industria y galardona las cualidades de los países; por lo que los ganadores de este premio adquieren prestigio, estableciéndose como puntos de referencia para los viajeros de todos los continentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>National Geographic eligió a Santiago como ciudad imperdible del 2018</title>
      <link>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 15:45:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/national-geographic-eligio-a-santiago-como-ciudad-imperdible-del-2018/</guid>
      <description>La capital chilena fue reconocida por la prestigiosa revista de viajes y está dentro de su lista anual “Best of the world” junto con otros 20 lugares distribuidos en tres categorías: ciudades, cultura y naturaleza
Según National Geographic, Santiago de Chile es un destino que brinda “galerías de arte urbano al aire libre”. Y como referencia artística mencionan a los barrios Bellavista, Brasil y Yungay.
“Las paredes desnudas son lienzos en blanco para murales vibrantes en la capital”, comentó uno de los editores que seleccionó a Santiago.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Gana un &#34;Fin de Semana Dorado&#34; con PasajesChile!</title>
      <link>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 18:27:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/gana-un-fin-de-semana-dorado-con-pasajeschile/</guid>
      <description>Si eres fotógrafo aficionado y/o profesional no puedes perder la oportunidad de mostrar tu trabajo fotográfico en nuestra página web (www.pasajeschile.cl) y hacerla viral en nuestra plataforma, manteniendo tus créditos como autor.
Los paisajes de Chile inspiran y tú, a través de imágenes, puedes hacer que muchos viajen por él. ¡Participa y gana un fin de semana dorado, o un viaje a cualquier destino de Chile!
*Al enviar tus fotografías, automáticamente estás participando por 1 pasaje doble a Puerto Montt con estadía en el Hotel Manquehue; o 1 pasajes doble a cualquier destino de Chile, con un tope de 40 mil pesos por cada pasaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PasajesChile reinventó la venta de pasajes de bus</title>
      <link>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Oct 2017 10:31:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/pasajeschile-llego-para-facilitar-la-vida-de-los-pasajeros/</guid>
      <description>El 24 de agosto PasajesChile vio la luz por primera vez. Y hasta el momento, tras un mes de esta aventura, es imposible no recordar este momento especial.
El día del lanzamiento contamos con la asistencia de la prensa, de Sernatur, de Fenabus, de nuestro equipo, de diversos empresarios y otros amigos que confiaron, y nos apoyaron, en este proyecto que hoy día es más que real.
Ese día expresamos nuestra visión y los objetivos a cumplir:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje</title>
      <link>/post/portafolio/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Sep 2017 11:57:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/portafolio/</guid>
      <description>Los pasajeros pueden formar parte del Club Bip!
Metro y Transantiago otorgan descuentos especiales a quienes paguen su pasaje La ministra de Transporte, Paola Tapia, comunicó la entrega de descuentos especiales para los usuarios que paguen su pasaje, tanto en el metro de Santiago como en el Transantiago.
Según la secretaria de Estado todos los usuarios que carguen su tarjeta pasaran a formar parte del Club Bip!, un convenio sostenido por 12 empresas que entregaran ofertas a las personas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>